2018年，第一批00後都18歲了

90後終於完成歷史任務，比人屌嘅任務就交比00後了
我相信終有一日00後都會睇唔起10後

利申：90後，學習緊接受00後（局部）文化

ching 諗多咗
90後會開始俾人屌扮老屎忽

3年後就係雙非蝗天下

我好humble

與蚛蟈接鬼

原來老得咁快

94

公司終於出現左細過我既人
利申95

我仲係公司最細